無家可歸 同藍絲老豆反面

得翻3000蚊係身

有冇地方落腳

買左毛語錄未，包你老豆即刻怕左你，跪係到叫你番屋企

Soc房無床無sofa

你有工翻嘅我可以俾你暫住一排，有間吉房

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

因政見而離家出走/被人趕走的巴絲同我入來！

之前有位巴打好現實咁講冇自立能力其實唔應該離家出走。當屋企人9up頂住。但如果壓力爆煲就當出去散幾日心啦。
加油
休息下啦

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

大學生無工翻
但3000蚊應該餓我唔死
7.7我會再發夢

SOR FOR部機篤中劣評，其實出去散幾日心同離家出走感覺無差別

有需要我借間劏房你住